啱啱上咗個跨世紀嘅連登...

新年快樂

毒步亦都食左距年代既囡囡

一個世紀有100年......

毒步條偽毒終於肯上嚟

Happy New Year!